突發 再嚟多架 UL5392

頭先拉完細路女 宜家拉左個細路仔！
蘋果直播影住

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

黑警又帶左個細路仔上車 車牌UL5392

快推

推

黃大仙？

今次帶左上架貨VAN

元朗出過

東頭邨天橋

係 蘋果直播影住

幫手推 頭先拉完細路女，宜家再拉多個細路仔

黑警專拉細路

嗌救命冇人幫？

推呀

屌你老母，專拉小朋友

#元朗
2327 狗扮私家車
MP2261
VT6879
VT8713
UL5392 <--
UP6574
TC7465
UX6347
NL4917
PE3597
EA8995
RW6321
LV8662
TA5942

推呀，幫幫細路仔呀

雖然P牌推唔郁，但多謝你

推呀，救救細路呀

Push

入去一定又打到仆街

用貨van捉小朋友上車
果然係黑社會

下次有冇啲人權組織，記者扮後生仔上車偷拍

2337 #黃大仙
有一名小朋友被警方帶走。
警方說他們只帶他上警車，然後叫屋企人接他，沒有別的事情。叫記者不用拍攝。
#立場

大家到底肯衝出去救人未

推佢老母

元朗有出現

呼籲無論你有冇用開TWITTER都好
一定一定抽時間開個TWITTER ACCOUNT
RETWEET WITH COMMENT 再 LIKE自己友嘅TWEET
連登巴絲最好互相FOLLOW
再做同樣嘅嘢
咁個CHAIN REACTION先可以發揮到最大
呢樣可以係和理非/喺屋企/公司隨時都做到
而又可能左右大局嘅終極宣傳武器！！！

以下係最common最多人用嘅TAG
見到太多人出文/retweet都唔落TAG
一定一定要記得落TAG!!!
個TAG一上local trend就好易爆發性宣傳開去

#FreedomHK
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests

push

細路女都捉咁變態？比你捉到入差館又玩除衫果招你班死黑警都唔知睇黎做乜啦 放過人啦

真係斷骨喎
有無記者咁大犧牲

UX 6347 女仔
UL 5392 男仔

係咪合法程序?

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811、824
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

dllm

片呀

Cls咁拉人同綁架有咩分別

點樣捉 即係 扮送佢返屋企但係其實拉佢?

信佢有味

Pish

等你班狗仔女番學就知死

痴撚線 綁架？

不要說推，請說 721 811 1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球 2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊 3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民 4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾 5. 製造偽証 6. 警犬在太古站推人落電梯 7. 荃灣攻擊平民

黑警冚家剷

細路仔打到仆街 細路女玩除衫偷窺

呢d就係香港警察

Tui!!!